四洲集團一定要罷買

好似冇咩人講四洲集團都要罷買

四洲集團的產品類別包括奶粉、牛奶、餅乾、蛋糕、糖果、朱古力、零食、即食麵、雪糕、健康食品、飲品、酒類、醬油調味料、火腿、香腸及肉類，海產類，蔬菜類等製品。除生產及銷售「四洲」品牌外，食品代理業務乃主要業務之一。

睇一睇多到零食類多到仆街，除咗黑心金拱門吉野家外，呢間出嘅野都要罷買啊

減肥有希望啦

再見啦 pizza味薯片

卡樂B

熱浪革命

減肥！

無食好耐好油又細包,去阿信屋買鬼佬薯片食

熱浪

薯片好多外國牌子

熱浪pizza薯片無得再食啦

好多野要戒口

卡樂b當健康

屌 熱浪啊....

Btw 媽咪麵係咪四州？

學校canteen

四洲太子爺隻歌可唔可聽?

蝦條可以轉食邊隻

幫襯759買日版

Push

零食物語仲有人買咩
點解佢做唔到759咁既熱潮

佢做咗咩仆街嘢

真係次次經過都好靜

牛奶朱古力紫菜有冇其他替代
成日都會買

買日版得唔得？
唔係四洲代理

仆街啦。好撚多野食開。戒零食都係好事

人地兩年前講既都要攞出黎bin 屍....
誠哥夠話 林鄭 係女禍補天 啦
咁香港人真係就黎無野食得

熱浪係咪無日版

轉食lays/ cottage/ 薯片叔叔

你講當年求其買幾蚊糖都夾硬話你抽中5隻cd 個條友?
佢唔係太子爺
係老細個fd 個仔

唔買啦 好多年前 我新年返去外國 買左幾盒個d 一舊水左右既日本餅 諗住個樣都唔差又得體

2個月後我表哥同我講叫我下次都係買藍罐曲奇好過
話極級難食

之後我唔信邪去買盒自己食
真係好難食
拎個名去check
屌 全部都係抄足9成日本原版 係d 日文字改少少
好記得係雞仔饅頭 個封面9成
但人地原版係雞仔形 佢就咁圓形一舊野

Pizza味薯片

推

農心辣果隻幾正

大間連鎖店啲日版嘢
好多都四洲代理

759 之前有 hit 過下，
759 做起之後先係咁執。

慢慢睇

四洲零食集團太子女支持撐警集會！請罷食！

佢個太子女公開撐警，之前有post講過，但文宣好似一直都冇放落呢個集團度

據「媽咪麵」香港總代理陳家園食品有限公司發言人陳小姐稱，「媽咪麵」是馬來西亞第二大即食麵生產商太平洋食品廠有限公司的產品

唔肯定四洲有冇接到媽咪麵

有
不過係期間限定版

唔知幾時再出

熱浪啊

邊個代理

買759日版啦
價錢唔差幾，垃圾港版狗也不屌

push

推 班商家只係勝利球迷 只要我地連大集團都成功罷到 效果一定好好 搵幾間搞到吉野家 360咁 佢地就會收聲

Calbee

變化版 見到狗唔好咁做

不要,不要,不要

「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

759 啱啱開始都唔係有錢。
母公司 CEC 嗰陣都唔係好景。
好似係薄利多銷日本零食、賣平可樂，之後話俾百佳迫害先多人識。

後期做起咗，開成200間分店。
跟住好多零食鋪，360咪抄佢 law。
但佢又自殺喎，賣埋啲759自己牌子零食，又賣埋啲台灣、芬蘭嘢，九唔搭八至開始收皮。

金妹嘜

其實好重納，食少d健康d

有無得推到出日版熱浪？

以前有幫襯開cremia雪糕, 依家都係去日本先食

再見了熱浪

唔係四洲既

仲有提提大家，商場入面食家優惠店都係四洲

成日係領展商場地下做散檔
佢老板都係四洲

唯有去外國先買熊仔糖

日版水貨零食唔關佢事呀嘛

有咩雪糕係關佢事架
Dreyers 食唔食得

推啊

又可以減肥又可以為抗爭出一分力

提醒返 尖沙咀有激安 日本進口

759全部都係日版?

四洲零食集團太子女支持撐警集會！請罷食！

屌jagabee 百力滋 明治青提軟糖
要戒了

好似係大昌行

非常好

4洲咁本土都唔食得

bye 9!!!
支持外國直接購入或代購

甴習平

ok

759 大把日本 美國薯片仲好食過卡樂b

759啲日版卡樂B都好食過香港版

香港青少年軍佢有份，將班香港小朋友教到解放軍咁

罷！

18區黃藍食店Bot

四洲 樂天 旺旺 卡樂b 金妹腸仔全L部都唔食得

［區選］藍絲散水運動，正式開始

大家一齊減肥啦喂

每日營養目標

光復body

pocky 同熊仔糖都唔食得

旺旺都唔好買，旗下中時紅到仆街

卡樂B 再見了............

MADE IN USA

好彩

Jagabee 我地分手啦

Pocky你可以去759買日本版

俾大家再睇真啲

卡樂b,POCKY,熊仔餅...要罷買真你係有d困難

大量日本零食...

食開日本零食

全部直接買日版啦
都唔係貴好多

份工裡辭埋

大把外國牌子嘅薯片好好食

去759
起碼係外國野

卡樂b 原味薯片好撚正 知道四洲仆街之後 食lays 好咸

759有啲pocky日本直送
可以購買

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

唯有買759嗰啲calbee 同pocky

Pocky 明治 百邦 卡樂B 可以去759買
佢自己做入口商，唔經四洲

仆街...今日買左YOKU MOKU...

OK/7-11好似都係四洲？

裝收啦下話

好似係呀，惠康百佳都係

惠康 百佳 些粉 OK大舖啲日本零食
應該都係四州代理 所以以上鋪頭啲日本零食可以唔使買了

仲有呀，HKexpress 飛機餐牌有個樽裝玉露綠茶同樽裝蘋果汁，雖然將餐牌寫住日本直送，其實佢係四洲攞貨
所以千祈唔好買

寧願臨上機前去汽水機買支可樂飲算

有圖有真相

金妹都係四洲 芝士腸火腿都無得食

仲有煙肉

近幾次打邊爐食到D垃圾芝士腸,開頭以為舖頭俾垃圾貨
之後有次屋企打邊爐,買左金妹,一食就發現同出面既垃圾一樣
之後打開包裝睇,屌轉撚左係支那造

up

隻朱古力都好食
大家有冇其他推介

去759買零食了
四洲 仆街啦

你想講波蘭？
邊有芬蘭咁高級啊？😅
不過我成日幫襯759

不如夾間公司入水貨賣
試下搶唔搶到佢啲客

bye百力枝

當減肥 !

固力果係咪得pocky比左佢代理？
連卡樂b都係真心有啲難戒

我會努力

759

好呀，仲有冇 ching 有興趣

唔記得波蘭定芬蘭
不過佢有會員卡係平嘅，啲濕紙巾好抵 ...

759多返日本零食
睇過似759直接做批發唔經四洲

最好就去日本旅行既時侯一次過入哂貨

759唔肯入卡樂b燒烤味
上網睇過訂返嚟連埋運費貴香港少少
如果咁啱買開嘢訂啲返嚟都ok

代理好難搞 要買直送

759 日版全部可以取代到

已戒港版卡樂B、熊仔餅、百力滋

珍珍薯片呢？

邊到有得買日版熊仔餅現貨?
去759揾唔到
唔係好想網購要等好耐先攞到貨

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁